Admin麻煩入一入嚟

想問下點解開post唔畀再用emoji，咁樣搞到app台開post好唔方便

其實是咪想執笠

😂

打壓言論自由

唔覆post是咪代表要打壓我地動物台

不如改名叫lihkg時事討論區啦，反正cc台嘅人係玩哂

反正都一樣係無得用emoji開post 我唔好返舊登
仲留係度又乜用 完全無左個特色

連狗唔好扮畀#台主啲post遮住就當睇唔到喎

Admin應下機好喎

顛狗幾時死

又吠

Hello?